budget $5000內嘅acoustic結他

有冇推薦？

5000蚊買重熊之後買Martin D18

重熊係咩款？

如果你有聽到佢講應該買左D18

點解